其實香港人醒未呀...

2013年，烏克蘭人因為大聲疾呼自由，
男女老幼走上街頭，去撐住撐住，
直到2014年，個金粉蛋總統亞努科維奇
漏夜坐直升機走佬，迫使國會罷左條粉腸。
記得，當時應該國際仲未係好睇到烏克蘭發生緊咩事
（可能我仲細，咩都唔知啦）

2020年今日嘅香港呢？
講真，為左行山，為打個卡，
大家真係去得好盡...
知道每人都辛苦...
但真係唔好咁啦...
五大訴求，依家仲係咪缺一不可？
醫護罷工，我地又係咪拋諸腦後？
受傷嘅人、被性侵嘅人、被消失嘅人、掟落樓掟落海嘅人，我地係咪唔再放係心上？

當我地覺得好辛苦，疫症令人好攰時，
可唔可以都諗下班入dirty team嘅醫護人員？

當然，有人會不斷facebook派嬲
有人繼續係區議員度講加油，
繼續維持黃色經濟圈，
繼續文宣日日share。
都唔係話尼啲唔好，但繼續做之外，
我地仲有冇咩可以做？

小弟係一個迷途小羔羊，
只為提醒，完全冇分化之意，
但係，真心依家未係慶祝日，
打仗不容鬆懈吧...
最後，仍想為香港人打氣

香港人，加油
「人心冷卻才更可怕」
五大訴求，決一不可

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

最後
光復香港 時代革命

呢種被統治既心態太根深蒂固

加油

連登仔批鬥人出街wo
支持家中抗爭

有人話「依家風向都冇抗爭活動，點解休息吓都唔得。」
我想講，風向咪又係大家一個一個咁吹出嚟，行山呢個風向唔通又有人發起有五毛帶咩。抗爭根本係長期同要持續，冇話幾時停幾時休息（有嘅，成功咪有得停有得休息lol）。
再講，醫護罷工，政府話要清算，我地又做咗啲咩？開香檳祝黑警死全家？關我地撚事咩，天收佢又唔係我地收到佢，有咩好開心。為醫護發聲好過啦。
開香檳就做到足，實事又唔做多兩步，抗爭就玩咩依家。
香港人，一日唔去面對自己軟弱，唔正視浪漫抗爭嘅壞處，一日都唔會贏。

push

放棄咗，你唔知咩

你覺得香港人係打算贏嘅咩
我係打算早啲移民，大家有路數好走呀

香港人就係太醒

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

高汁post
希望大家睇下

保住命仔緊要，唔會再出街
抗爭既野遲d 先講ok?

行山冇問題既。。。
係太多人姐
搭車戈陣見多人排到 架架車都爆哂
好心就醒水 行條冷門d既

醒左既係勇武 未醒係豬